溝女勝手幫40歲A0岀池

咁樣衰都教人溝女個髮線仲要咁撚高

好想比佢屌

係到講會比人罵嫁 大家個樣同佢差唔多 ， but 男仔溝女唔一定講樣既 ， 都係睇夾唔夾 ， 所以係無咩溝女秘訣。要自己體驗

on9 溝女都要教?人地仲要收錢

第一步 減肥先啦
第二步 剪返個型仔頭 同 裝身
第三步 傾計拍拖既技巧

末減肥就想學人溝女